痴撚線元氣外賣真係好撚耐

等咗40分鐘先等到個外賣
連我呢個幾乎一個禮拜食一次元氣嘅毒撚
都搞到下次唔想再去食
我完全唔明白一樣時間嗌
點解入面啲人會快過外賣

壽司凍哂唔好食

次次想食 要早一個鐘叫定

因為佢地每做完一張單會係個mon禁張飛出黎
而個mon d單一到10/20（好似係）就係轉做黃色同紅色
入面一般都唔會俾d單變紅所以會做堂食先
而外賣果d就會一早/一見到就禁曬出黎廢事阻鳩住個mon
忙果陣長期爆mon好快就會唔記得你個外賣
至於點解唔做左外賣先因爲通常外賣都係好撚多唔同款壽司要時間做加上唔只一張外賣
做完一陣個mon全紅仲撚柒煩
所以外賣會放到最後

堂食囉
驚呀？

8折果日等勁耐

網上叫等個半鐘都係咁
想食咪唯有一早叫定

每次1點半叫定，到3點先有得食